顏色水處理方法

「顏色水處理方法」
外國抗爭者表示，顏色水可以用梳打粉加水噴落顏色水位置一陣再慢慢抹（一定要向同一方向）不要來回咁抹。加酒精濕紙巾抹效果更佳。

PUSH

push

PLS PUSH

Push

推

acetone效果更佳, 不過正常人屋企應該冇

推爆佢

洗乾淨再dum左佢

燒左佢

買梳打粉

落大雨
係咪都沖唔走D顏料?

應對 #顏料水

特性
染料入面有稀釋左嘅 聚甲基丙烯酸甲酯 Acrylici 成份，乾左之後會好難洗甩，就咁揾水無用，一定要盡快清洗

建議
包全身，完事棄裝
- 頭：先用衫 #包頭 、頭盔、眼罩、口罩
- 頸、手：保鮮紙
- 身：全可即棄black bloc
- 鞋：即棄鞋、拎多對
- 重要：最上層要着件防水外套／雨褸

皮膚
方法一：醋 + 水 (比例1:3)
將手浸喺醋水約5分鐘，要邊浸邊捽

方法二：蘇打粉 + 溫水 (比例1:1)
蘇打粉水要攪勻，最好係用流動溫水邊沖邊捽，來回倒五六次就得

如果有兄弟身上面中左好多染色劑，要揾個浴缸浸落去！

衣物
方法一：氨水（即係阿摩尼亞水）
用氨水浸15分鐘，然後再用冷水浸15分鐘

方法二：棄掉染色衣物

買梳打粉加水噴落顏色水位置一陣再慢慢抹

901 壓力測試

拎梳打粉去派

洗甲水

車得3部
人有幾萬
點解要揀有車既地方打

1752 顏色水
接仔放學

try 檸檬水 檸檬酸

0.1% hcl

買梳打粉接仔放學

連登好番即推

落大雨洗街睇下甩唔甩色?

恭喜連登又捱過

如果拎啲藍色以外嘅壓克力出去幫中招手足遮住先呢？

Up

全世界開遮，室內都開遮行
保護有顏色水既手足
地鐵，商場，所有路
全部開遮行
遮住自己個樣

推推推推推推推推

推推

lush

連仔係犀利嘅

pish

對付有色水炮車

中左色要即走
唔好等今晚

而家玩濫捕有咩色都拉你架啦，笠雨褸好過

用食油擦都甩

洗甲水得唔得呢？

大力推

Tui

推推推

有冇人拎到sample返去run機

Push, agree

推！

邊度買度HCl

2推

好易有 洗甲水就係

廢佢武功

拉還拉，至少唔好彩比人拉，上到庭都可能無咗藍色可以當證據

推
今日出唔倒既手足
夜晚如果接放學 帶啲唔要既舊衫褲

總會有人嘅地方

91 機場見

Yes因為其實係化學染色，唔係你油顏色個種顏料咁普通

lm

加油

酒精係咪都得

puau

612 721 811

梳打粉接放學

acetone必甩，但洗完皮膚好傷下

查左凡士林先上前線，希望可以防小小顔色水

P

習慣帶衫褲，習慣帶衫褲

up

Pish

推!

傷都好過比人捉入狗屋打到斷骨啦

洗甲水成分

朝下紫外光燈有冇隱形色水

91機場見

梳打粉加入物資清單

推呀！！！！

Push!!!!

用嚟抹指甲油嗰啲液體就係acetone

光復香港 時代革命！

Push !!!

Puah

大大力推

推啊

Push bau kui

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

Push!!

612 721 811 824 825

不如全港齊齊噴藍自己，睇佢捉得幾多個。。。記得噴埋藍fans呀

PISH

走啦, 比人圍呀!!!

即係類似乳膠漆嘅成分 乾咗就唔再溶於水

Anyway 帶衫換最實際

以後一人帶一支出去發夢

直接買洗甲水啦 唔洗溝

抹唔乾淨咪pk

洗甲水？

呢個有道理

盡快清理
聽講乾左難搞

洗甲水係咪得？
出緊去support手足
拎定

推！！！！！！

化學知識
學起來

我意思盡量包晒先上前

最好係扔晒所有野

細細撻就可以抹
大大撻就成件換啦

811

721
811

藍田，油塘隧道口有road block，小心。

另類處理方法，知道用過咩色嘅水之後，其他唔在場嘅和理非，盡快（兩日內）集體合法地染返同一隻顏色…

當人人都同一隻顏色，顏色水已經無作用！

推比多d人睇

出左顏色水，要捉人，校車準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車準備！！！準備隨時接放學！！！

用橄欖油得唔得？

首先應該買枝UV 燈照下中左邊忽先

唔知得唔得, copy and paste

應對 #顏料水
特性
染料入面有稀釋左嘅 聚甲基丙烯酸甲酯 Acrylici 成份，乾左之後會好難洗甩，就咁揾水無用，一定要盡快清洗

建議
包全身，完事棄裝
- 頭：先用衫 #包頭 、頭盔、眼罩、口罩
- 頸、手：保鮮紙
- 身：全可即棄black bloc
- 鞋：即棄鞋、拎多對
- 重要：最上層要着件防水外套／雨褸

皮膚
方法一：醋 + 水 (比例1:3)
將手浸喺醋水約5分鐘，要邊浸邊捽

方法二：蘇打粉 + 溫水 (比例1:1)
蘇打粉水要攪勻，最好係用流動溫水邊沖邊捽，來回倒五六次就得

如果有兄弟身上面中左好多染色劑，要揾個浴缸浸落去！

衣物
方法一：氨水（即係阿摩尼亞水）
用氨水浸15分鐘，然後再用冷水浸15分鐘

方法二：棄掉染色衣物, 最好燒左佢

有手足話acetone得，只要確定洗甲水有呢種成份就應該得

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

tui

acrylic paint 即係塑膠彩 畫畫果d
亦都係港女整gel甲用果d顏料呀
未乾用水怒洗就甩
乾左既套衫燒左佢啦
整到係身用油抹呀仆街
松節油礦物油缷妝油汽油用油抹呀

借圖轉發

推呀！

push！！！

除左蘇打水
可以隨身帶定酒精 酒精濕紙巾又得 細樽酒精又得
中色係咁落酒精抹 衫同皮膚一樣得
但唔好等佢乾完先搞
會難搞好多+有機會清唔曬
利申 讀Chem & Art

瘋狂買梳打粉

洗甲水咪係

Pushhhhhhhh

現場需唔需要梳打粉，噴樽？

NEED

Pushhhhhhhhh

Push!

How about 跳落維港

新界住宅區無喇喇多咗衝鋒車巡
睇嚟專認顏色

Pushhhh

推！！！

用Vaseline薄薄咁搽一層，再加保鮮紙做prevention得唔得

重要情報

推

Baking powder整定冇用

洗甲水?

多謝支持

著即棄雨褸頂到陣

買梳打粉接仔放學
PLS

pusj

一齊cosplay任何人?

出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！

Puch

白癡一問，防水噴霧有冇效🙏🏻？

推
901機場見

Push!!!

Pushhhhh!!!!!

Push！！

有

推～～～

衫，酒精濕紙巾要攞去邊，

我無嘢講

試檸檬水 檸檬酸 lor

啱啱試過含酒精濕紙巾可抹走顏色水

Fr老豆搵仔

試下洗甲水
利申: Chem 撚

唔好送頭，沾到屎要即刻走去抹左先，唔好戀戰。

push

推推推

Push push push

點解要留低同佢打

幫你推

得acetone咩都洗得甩
唔好太大力捽

唔知得唔得, copy and paste

應對 #顏料水
特性
染料入面有稀釋左嘅 聚甲基丙烯酸甲酯 Acrylici 成份，乾左之後會好難洗甩，就咁揾水無用，一定要盡快清洗

建議
包全身，完事棄裝
- 頭：先用衫 #包頭 、頭盔、眼罩、口罩
- 頸、手：保鮮紙
- 身：全可即棄black bloc
- 鞋：即棄鞋、拎多對
- 重要：最上層要着件防水外套／雨褸

皮膚
方法一：醋 + 水 (比例1:3)
將手浸喺醋水約5分鐘，要邊浸邊捽

方法二：蘇打粉 + 溫水 (比例1:1)
蘇打粉水要攪勻，最好係用流動溫水邊沖邊捽，來回倒五六次就得

**************************
另外請試松節油
洗甲水指甲油
若果有成效一家要TG大家同開post
**************************

如果有兄弟身上面中左好多染色劑，要揾個浴缸浸落去！

衣物
方法一：氨水（即係阿摩尼亞水）
用氨水浸15分鐘，然後再用冷水浸15分鐘

方法二：棄掉染色衣物, 最好燒左佢

推一推

推
試咗先

千奇唔好

應對 #顏料水
特性
染料入面有稀釋左嘅 聚甲基丙烯酸甲酯 Acrylici 成份，乾左之後會好難洗甩，就咁揾水無用，一定要盡快清洗

建議
包全身，完事棄裝
- 頭：先用衫 #包頭 、頭盔、眼罩、口罩
- 頸、手：保鮮紙
- 身：全可即棄black bloc
- 鞋：即棄鞋、拎多對
- 重要：最上層要着件防水外套／雨褸

皮膚
方法一：醋 + 水 (比例1:3)
將手浸喺醋水約5分鐘，要邊浸邊捽

方法二：蘇打粉 + 溫水 (比例1:1)
蘇打粉水要攪勻，最好係用流動溫水邊沖邊捽，來回倒五六次就得

**************************
另外請試松節油
洗甲水指甲油
若果有成效一家要TG大家同開post
**************************

如果有兄弟身上面中左好多染色劑，要揾個浴缸浸落去！

衣物
方法一：氨水（即係阿摩尼亞水）
用氨水浸15分鐘，然後再用冷水浸15分鐘

方法二：棄掉染色衣物, 剪碎, 最好燒左佢

會點？ 認真問, thx

買左 去邊接？

九月一 機場見

酒精濕紙巾都好似得

A B C都要照

推洗甲水

酒精消毒紙巾可抹走顏色水

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

pishhhhhh

acetone 咪洗甲水，沙沙嗰d實有

或者去化工原料舖都有，阿叔唔知你up acetone 係乜鳩就同佢講要丙酮

一個都不能少！

死啦....今次政府真係水洗都唔清啦

洗左咁多次，越洗越黑咁喎

推！！

酒精濕紙巾可以

地區的兒子需要接送

要拖鞋換 小心螢光鞋底路

GASTBY 冰紙巾好似抹到

仲有用卸妝水的話，會唔會用卸妝油好d? 再唔係就用椰子油橄欖油嗰d。

噴霧膠布洗得甩顏色水，比酒精更有效

如果有人收集d藍色水倒去班廢老度？

買洗甲水好啲喎，梳打粉又要溝又盛

9.2 三罷

前線仲未有人讀宣言

大家！應該可以試下用番梘個source來自wiki當年purple Rain Protest，請幫手試，如果ok請spread開去，p牌仔推唔到post希望幫到人

大家一齊染自己藍色有無得諗

對鞋要報銷

又學嘢

大家！應該可以試下用番梘洗走d染料，個source來自wiki當年purple Rain Protest，請幫手試，如果ok請spread開去，p牌仔推唔到post希望幫到人

洗左面果沉，殘餘既會唔會對某種光有反應？

帶多件 衫 鞋 就 得啦

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal
2

幫手推埋呢個

五大訴求 缺一不可
#Chinazi

721 811

push push 真係有用!!!!

鞋底，個個注意鞋底有冇藍色

自己又整藍水周街噴囉

化學技能解鎖

唔知呢支得唔得？
平時用嚟抹膠紙積
好處，天然成份

好傷皮膚，又貴

有手足試過work呀
Push

深水埗特賣城有防水鞋套買！！！！